［燒山好嘢］林鄭月娥與政商界會面 透露會繼續服務香港

已經個多星期沒有公開露面的行政長官林鄭月娥，昨日在禮賓府會見大約20名政商界人士，包括香港友好協進會的李澤鉅、唐英年、林建岳、胡定旭以及范徐麗泰等。

消息透露，林鄭月娥在會面期間傳達多個訊息。當時她自問自答，表示這段時間有好多人問她，是否「頂得著」，以及會否辭職。她表示，她很好，沒有問題，會繼續服務香港。

她表示，中央十分支持她。她又說，在現時環境下，一定要支持警方。至於會否成立獨立調查委員會，她回應說，如果只是調查警方，就一定不會，因為現有的機制有效。林鄭月娥又表明，不會答應不起訴6.12警民衝突中的示威者，因為等於干預司法。